hkcc bc fm 請入

我想問有冇hkcc bc fm嘅tg group？
前日返完induction program 見啲同學都好靜 好驚返學識唔到人

有

我想入有冇link？

可唔可以比我？

可以

pmed

認真呢 連登都冇pm

樓豬昏迷左幾多個月
連web版有pm都吾知